\begin{aufgabe}{Gewöhnung an Fehlermeldungen}
Die folgenden Codeschnipsel tun jeweils nicht das, was man von ihnen vielleicht
erwartet. Was passiert, wenn man sie in der interaktiven Shell eingibt? Welche
Fehlermeldungen wirft Racket?
\begin{enumerate}
\item \schemeinline{2 + 3}
\item \schemeinline{+ 2 3}
\item \schemeinline{sin(47)}
\item \schemeinline{(+ 2 3}
\item \schemeinline{(1 2 3)}
\item \schemeinline{sin}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
